{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56111&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천오가네한옥펜션"
    },
    "text": "当館は全客室韓屋型一軒家構造の宿で、東橋貯水池の近くに位置しています。周辺には洛安温泉、洛安邑城民俗村、国立洛安民俗自然休養林など様々な観光地があります。入室は5時から可能で、退室は22時以降です。無料Wi-Fiを提供し、駐車も可能ですが、送迎サービスは提供されません。 ただし、状況により利用が制限される場合があります。バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、価格は人数によって異なります。最大人数超過、保護者同伴のない未成年者、ペットの入場はできません。 また、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設に対する紛失及び破損は利用者の責任であり、情報は変更されることがあります。繁忙期期間中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当館の客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "全客室は韓屋型一軒家構造です。"
        },
        {
            "question": "当館の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "洛安温泉、洛安邑城民俗村、国立洛安民俗自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室の時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "当館は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当館は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能ですが、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用できます。ただし、炭とグリルは提供されますが、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入場はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の保護者同伴がない場合やペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設に対する紛失や破損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設に対する紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期期間中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期期間中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 349
    }
}